有冇人用緊app cloner 雙whatsapp?

有冇伏？ 係咪用唔到google drive backup?

另外有冇類似的app 推介？
Parallel space 因為拎太多權限同埋中國出 唔敢用

用緊 因為去咗英國有第二個電話number 但諗緊點可以將個ac由分身程式轉返去主程式

本身內置唔係有得transfer number咩？

除backup 以外，有冇咩功能係用唔到？

除左LBE仲有冇其他cloner app?
唔想用支那app

要原生支援雙開 apps，只有 Samsung 同埋小米

Samsung 可以經
- My Knox（不過就快摺埋）
- Secure Folder

小米 Android 電話係 MIUI 8 以上就可以雙開 apps

否則你嘅選項就係用「LBE 平行空間」呢啲 apps。某程度上你都唔怪得佢要咁多權限，因為佢需要呢啲 apps 嚟 run 第二個 app

一係就係開多個 user account（Android 5.0 or above 功能，但 Samsung block 咗），但問題就係除非你耐唔耐 'log in' 去第二個 user account，否則 notification 係唔會出現喺另一個 user account（簡單啲講即係會 miss WhatsApp messages / calls）

knox轉咗個名姐

暫時嚟講 My Knox 同埋 Secure Folder 的確係兩樣唔同嘅嘢嚟，不過 Secure Folder 個運作 mechanism 確係有向自身 My Knox 借鑑

Samsung discontinues My Knox, urges users to switch to Secure Folder

'You can still use it until its end-of-service date, which will be announced soon. However, the tech giant did say that it won’t be actively maintaining the service or adding new features to it anymore.'